我要屌醒你地班仆街

明明呢度有幾個會員有啲料 但每次出相你地班仆街就留低粒膠就走，叫人點留係度呀！搞到成個攝影台得返我一人獨大，唉！